[舊登]啲記者開LIVE時又收嘢飲又收嘢食又收利是又叫人課金，其實同娜娜有咩分別？

仲要食女影撚衰晒

冇噪音囉

唔淫蕩lor

即時13:00
全世界入嚟推呢個post上熱門！

(煲大佢!!!) 白領工會有手足因罷工被OK便利店解僱！！嚴正譴責當局無理打壓，製造白色恐佈！！全城追擊OK便利店！！

連登連記者都無

係囉
同雞有咩分別？

冇

垃圾post

哦
用下腦ok?

講事實都垃圾

用你老母

高登垃圾記者真係不停叫人課金 好撚討厭

之前睇佢直播 屌佢老母講唔過兩句又叫你課金

咪係囉 煩到pk

高登=鳩毛黨地頭

假設一個 Staff 20k 人工，一個 5 人團隊要 10 萬。當你有 5000 人睇, 1%人課金 5 usd，當你每星期六日都有活動

5000 x 1% x 5 usd x 2 days x 4 weeks = 2000 usd = 15600 hkd

一個人都養唔到

我唔係想講黃就要比錢, 但想比大家知營運一個團隊真係唔係免費, 你自己 break 一 break 就知營運洗費係點, 呼籲人課金好合理 唔洗生活咩

係囉 人都養唔起仲走去食女

食女=免費活動

舊登啲記者根本就係記者界嘅害群之馬
估唔到有咁多人撐

呃蝦條

唔洗問，你去娜娜ig問價同去記者度問價，就知有冇分別。